人生冇希望

平安嗎

人生冇hey望了

好平安

冇姨姨了

本行認同

你有人約

冇人約